有冇人有食Herbalife 營養蛋白素？

用黎代替蛋白粉得唔得？
唔識sale係咪要去門巿買？

94260074

點解好地地有蛋白粉唔買要買佢啲貴價濕鳩傳銷嘢

新手唔識揀，求介紹

我比你果個電話係我朋友做緊康寶萊架你先下聯絡下佢超抵

94260074
alan chin

你係for做gym定純粹補充蛋白質呀？
其實去iherb大把 又定期有優惠 最大路都係ON
蛋白質含量都差唔多 主要係味道同可能有啲額外幫到你做gym performance好啲嘅嘢
自己去睇營養標籤都夠做
而唔係雙手奉送錢俾呢啲賺陰質錢嘅brand
更何況為乜都好 herbalife啲protein shake代餐/supplement嘅protein都唔高 我記得頂盡十幾
仲有食代餐減只會令你越易復胖

herbalife呢啲傳銷公司就咪幫襯啦

收皮啦
啲垃圾野咩代餐 呃錢
要減肥係要均衡飲食同做運動
間野賣啲蛋白粉又貴到仆街 識睇營養標籤就得啖笑
樓主咪撚買

自己上IG睇下啦
咩康寶來減重教練page followers 全部都係南亞狗 買返嚟架
咩減重教練健身教練全部冇身形 係咁教人飲佢賣啲粉

agger iherb平好多 protein 又高好多

傳銷野 價錢同功效比係完全唔值